齊昕終成為「真。民主女神」

各位巴打今晚就Ｊ佢致敬吧！